（推上熱門） 聽日世界球壇咁大件事，熱門竟然一個Post都冇

聽日所有球迷全部同我出黎，一齊登上世界各地體育版頭版新聞

唔該大家幫手去各大球迷會Group，FB Page開Post宣傳！

唔只係足球迷，所有球類運動球迷都歡迎著愛隊波衫參加，聽日七點半維園見！

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

謝絕中國隊波衫

自推十連

開始

1/10

2/10

3/10

4/10

必須推

5/10

6/10

7/10

冇鏝城

8/10

9/10

10/10

歡迎啊！

Push action posts, please.

I don't want to work in 口交部.

推啊，幫幫手

馬會同維園都應該好熱鬧

推啦，到時著住波衫出去又冇人，好撚柒

但波台有班變態佬好嘔心

米青手

冇人理 仲話上各大體育版面

推